吊你老尾高賊肯走未牙

德國間諜滾回多蒙特
我地寧願謝拉特教！

daddy

飲左油佢就走

嬲完未牙